中學同學聚會，發覺好多90後都買左樓了

自己30歲仲同老豆老母住
好想搵loan捐

其實好多00後都買左樓啦

岩 25歲以上8成有樓

正常黎講
80後有三層樓
90後兩樓
00後一層

冇既好好反醒下😓

這些機會....
早啲訓啦，明天準時返工

同學傾緊p loan 點樣二按 一買就賣就搵幾百萬
我仲度緊wechat pay有咩優惠 kfc 慳2蚊

10後都買緊

見到好90後畀首期都係老豆老母畀

咁又點 咁諗個人會開心啲？

開心少少啦，起碼自己唔係靠父幹

唔係呀 有啲覺得老豆老母害撚死佢地
撈唔掂又攤大手掌問老豆老母攞去供樓
畀你就係縱你 唔畀就話你唔念親情

樓主楂住幾百蚊免費steam錢過世添啦

一出世就圈地

那來既好多

用we chat pay呢類垃圾桶難怪

我個仔未出世都有地啦
利申 新界村屋

見到個回覆就覺得on9

我開始諒解樓主點解要告到steam破產喇

正 ，一網打盡

同學聚會直頭唔叫我

以前同學聚會去cafe玩大富翁
而家玩大富翁真人版

90後點30歲
定樓主80後啲同學90後

90後都差唔多30碎
智力正常閒閒地都2 3m一個月
要買樓有幾難╮(╯_╰)╭

碎你個頭呀

仲有,乜撚嘢m?仲有乜撚嘢貨幣?
mBTC (0.001BTC)呀?每個月得21美金?夠乜撚嘢?

定係m=100萬港幣?智力正常個個賺7位數?
偷呃拐騙定係好似曾上游咁密密做雞呀?